***Drive du groupe:***

[lien drive]( https://drive.google.com/drive/folders/1zET-cqpOy3_Cb666T3xMvcE8GvjwpMa3) 


***Pour lancer le Client:***

1. Yarn install ou npm install 
2. Yarn start ou npm start 

*** Pour lancer le serveur***
1.  se connecter avec le vpn cisco
2.  lancer le serveur depuis un ide ou un terminal avec la commande mvn